[18件麥樂雞撚]求巴打破世界紀錄

其實唔難有冇巴打破?